利官方宣佈唔買雲迪克柒D定雲加出4000M磅+1磅柒D?[369]

M=百萬 恥笑開始

新會然

你最柒 4000m

雲加40M+1鎊有咩問題
過左release clause
反而利

咁點解買唔到

4000M 最撚柒